[墜騙局] 跌咗入大陸詐騙黨

咪照比佢sd囉 係時候要親戚面前威下

2020年都仲有人中依啲

真係好難想像呢啲騙局我諗嗰啲人都玩到悶

睇你個樣都唔係新會員

點解你會可以中招

你唔係以為你可以撚返佢哋轉頭

放假悶悶地屌吓班HMD詐騙黨

但你早兩日先屌完啲詐騙黨，轉個頭又中第二樣野既伏

咁就萬8~

自己send左自己劣鳩啲片比親戚朋友先
咁咪唔撚洗驚班撚樣囉
下次小心啲啦

Shut up and dance

之前中過叫佢照send,乜事都無
比friend笑咪老實D認衰咸濕
比錢最on9
如果因為咁而絕交都唔係真friend

係碌鳩咁細，其實無咩人理你

你咁講樓主仲大壓力

我就唔會理，佢要UP未UP。

死都唔比錢

2020年仲有人衰裸聊正正經經叫雞唔撚好

下次唔好啦，打丁睇av啦

先下手為強

放上嚟我地幫你瘋傳

男人老狗無人想睇, 完

同佢講無錢，叫佢搵食搵下一個，如果佢leak 出去就會去借錢懸賞要佢人頭

真，最多咪笑下

點解你可以咁撚蠢